原來今日朗豪坊出事嗰條電梯係otis負責

諗起早排去interview啦
班友仲吹到自己又負責任又安全又乜乜柒柒
而家諗返起真係笑大人個口咩

再in多次 走去笑柒佢

今次出事之前，OTIS已經有十幾單出事啦。機電署評分差唔多包尾。
不過唔少大企業都係搵呢間做保養。